(fc ed) 黃屍將會再隨意攻擊其他港鐵路線

今次就話冇人死姐
下次就大獲喇
大家唔好攞條命仔去搏！
早啲起身有其他方法返工啦
你都知班暴徒癲起上黎咩都做得出架啦！
請盡快話俾身邊嘅人知
我唔想有任何人再受傷！
分暴力！愛香港！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Block柒你條on9仔
扮假膠 實際想屈自己人
收嗲啦

Block柒你
扮假膠 實際想屈自己人
收嗲啦

攻擊埋你老母個西呀

Block 負皮 上一頁

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

戇鳩

你on9

On9

老屈，死返支那啦，三毛風向撚！

已FC，有兄弟已經準備咗幾支阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮，隨時發射

因為我相信你
申利揸白咭

呢件事曲直都係都唔應該認！！
根本唔關示威者姐，想玩膠唔係咁玩

咁點玩膠好呢

人哋入你你就要認啊？
呢件事係唔應該玩膠

雞尾酒燒狗就屈晒俾對家
呢啲傷害平民既事故反而自己攬上身?

你地係咪弱撚智?

Ok玩認真，你贏，我出去

似輕鐵喎師兄

真係on9

唔想係熱門見到3毛

不推文THX

blocked

下係福建幫做架

屌你 咪玩膠啦 FC你老母西咩

你痴撚撚線？
個死貓要食還食
但認 就另一件事
咪撚on99
去到法庭認罪 係為咗鳩嚇人哋 ? On lun 99

on9仔

垃圾post
blocked

收皮啦你條仆街仔 亂鳩咁屈
善用不推文回覆

曲你老母個臭西

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

人地質你食死貓你就認？
擺到明唔係示威者搞事攬上身托

屌你老母
玩膠好開心?
真係手足嘅就去搵連仔del post
三毛嘅我祝你不得好死

911 式恐襲

假弱智，真五毛

玩撚完膠未？
佢斷撚咗關我哋咩事，係班仆街偷工減料。

on99 連仔del post

blocked
五毛發現

又乜撚，又想扣帽？

屌你老母啦，咪撚亂鳩咁認，我歡迎你提供證據啊

好撚好玩？

真係唔排除共匪想制造公共交通大量人命傷亡，而將社會視線輿論轉移到示威者身上，企圖再一次制造分化，可惜，香港人大部份都是精明眼

輕鐵同東鐵路軌可能發生量子糾纏

食乜撚，都冇得關黃絲事，黑警會老屈咗先算啦，自己屈定先都有嘅?

Block柒你個戇鳩仔

唔會有人會蠢到咁，曲撚到認屎上身
所以block柒佢就岩

黃屍下次炸高鐵點算我仲要翻祖國揼骨架

On999999

咪on9
不推文回覆

樓主收皮喇

收啦，屈自己人

有人屈你食屎所以你主動去食屎

屌你老母你全家死哂？

送子彈
on9仔

你ON9?被人屈同自認係同一樣野?

有人屈你老母做雞
你就真係推自己老母去做雞

on9抹黑自己做乜
假膠唔係咗玩

智撚障

懷疑樓主係毅進仔 咁冇腦都做得出
block得

咁似 P 圖嘅？

*講

支那畜真係好撚柒